其實170萬人遊行，當中有幾百人有唔同諗法有幾出奇呢?

首先，我明白好多人都認為今日行動以和理非形式進行，係國際關注下可以帶來最大效果

但同時，如果有人覺得我地明明有170萬人出黎，就算3萬黑警哂冷都無可能解決哂我地，點解唔進取啲呢?我都完全可以理解

170萬人遊行完選擇回家，當中有幾百人希望留守有幾出奇呢?

你地記唔記得7月1當晚，有人決定爆入立會、及後有人決定留守議事廳，當時一樣好多人話佢地係鬼? 如果唔係因為有記者影到，又有人講返果幾位留守「死士」係經過煲底通宵討論先決定咁做，可能呢件事只會比大家當有鬼發現案處理。

由6月9日到今日8月18日，7百幾位手足被捕、更加多嘅人身體同心靈受傷，背後有幾多故事、幾多不為人知嘅辛酸，我地跟本唔會知道。有人想留，可能係佢唔甘心，可能係想直接討回公道、甚至有人真係想報復黑警都唔出奇。

今日170萬人覺得要散，幾百人想留，於是幾百人係鬼
聽日20萬人想衝A，1萬人想去B，於是1萬人係鬼
後日30人想打遊擊、10人想守據點，於是10人係鬼
最後，2個人意見不合，你地就互指對方係鬼

有鬼存在，你知我知，單眼佬都知，但逢親將意見不合就話人係鬼，等於放棄互相理解、放棄理性
反對大台，因為唔想比小數人騎劫
但依加邊面人比較多，就不容他人反對，何嘗唔係多數人的暴政?
大家要記住，有勇氣留、企得前嘅，永遠都會係相對小數嘅人
一個人選擇做一樣野，係咪真係純粹出於比鬼煽動呢?
咁紅媒成日講嘅「不明真相的群眾，在一小撮別有用心的人的煽動之下，肆意破壞社會和諧，造成惡劣影響……」你係咪應該要好buy先岩?

又，明明話大家係手足，點解硬係要用咁嚴重嘅語氣去指控自己人呢?
你有情緒，人地都有情緒，大家都會笑民主派淨係識「屌票」，但我地自己呢?
你有無見過一個傳教士會罵唔信教嘅人「點解我地宗教咁好，你地都唔信，你地一定係魔鬼派黎嘅!」? 無，佢地只會自問，係咪我未盡力去傳播呢個思想?
點樣可以令佢地更加明白我嘅諗法?
我係咪無走入群眾當中去講道?

認同請推post，不同意請討論

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

順便推自己另一個post

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

我唔覺得係自己人屌前線
而係連登淪陷左

黑警唔見屌得咁大力

啱
真係唔好亂話人係鬼

另外如果咩都推晒係話係鬼做
會變相降低抗爭正確性

612
721
811

自己個post自己推

希望同唔同意嘅都留下comment, 全個post都無係我自推嘅話好難炒熱個場

好啦，沉得咁快，都係要自推10連

認同請推post，不同意請討論
9

認同請推post，不同意請討論
8

認同請推post，不同意請討論
7

認同請推post，不同意請討論
6

認同請推post，不同意請討論
5

認同請推post，不同意請討論
4

認同請推post，不同意請討論
3

推

認同請推post，不同意請討論
2

認同請推post，不同意請討論
1

俾啲信心前線啦
大家勸人走都唔好咁粗魯呀唔該
兄弟黎架佢地

咁多人出來，仲會有少部分人唔同，我係咁同d中立講，不過錯就係錯，錯唔屌得，你話人有情緒唔通我無咩，屌人做錯都唔得咩，屌完聽日一齊出返來唔得咩

今日一開始講明係「和理非」，就麻煩大家幫幫忙一路和理非到尾，唔好攪啲驚險場面出嚟，甚至乎一個唔覺意喺冇做任何嘢嘅情況之下俾人捉「非法集結」而衰收尾。

前線喺冇特別嘢嘅情況之下係咪可以早啲解散打道回府，而唔係喺度「磨爛蓆」呢？成日就叫人信你哋，但係你哋都要表現出你哋係可以令人有信心至得㗎。今晚擺明冇嘢做都要在場嘅巴絲喺度氹咗成個鐘頭至肯走，差啲仲自己友開埋拖𠻹。

唔該你哋自己檢討一下點解今晚冇嘢做都喺度磨爛蓆，同埋唔好成日都以為/驚大家要同勇武割蓆，而家冇人要同你哋割蓆；但係亦唔好因為大家唔割蓆而亂咁嚟，攪到後面嘅手足要同你哋補鑊。

處理得成熟啲，好嗎？

我由高登年代過渡到連登時代，下下屌人係網上文化我都接受
但我地必需要問自己，咁樣嘅方法係咪最有效溝通嘅方法式
你有你屌人嘅自由，你可以話我執著字眼，但每個人接受能力都唔同
咁有人真係比咁多人屌完、指責完就心灰意冷架

我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義，條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府嘅，呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等唔同和平手段嘅人，繼續去做——我鼓勵你地去做、我希望你地去做。我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

梁天琦

平時我都係叫人唔好屌人，屌人會搞到人有對立心態，唔會再聽人講嘢，但今次唔同，軟話說盡，咁都唔理既人我唔覺屌佢有錯，唯一要留意既只係唔好以偏概全，盡量唔好用咩勇武，和理非呢d群體字眼，以免屌錯人而已

1.//今日一開始講明係「和理非」//
大家一直都話無大台、咁必須要「和理非」係邊個可以一錘定音，唔容許不同諗法係咩準則?
每一次遊行完左都實有人留架啦，本身就係可以預見

2.//前線喺冇特別嘢嘅情況之下// //唔好攪啲驚險場面出嚟//
咁你有無理解過你口中所謂前線有咩理由想留低?
我諗無警察就無危險呢個事實，大家都會同意
從來危唔危險主度權就不在我地手上，深水場燒街衣咪一樣要食催淚彈

3.//但係亦唔好因為大家唔割蓆而亂咁嚟//
佢地做左啲咩咁亂黎? 因為有人唔聽所謂「和理非」共識就係令人地無信心?咁講等同預設自己諗法比較岩，所以其他人必須遵守

所謂尊重前線決定，唔係因為佢地一定岩，而係佢地行得咁前，就已經押上自己性命同前途
我呢啲安坐家中打字的人睇住個畫面一開9直播、望實live地圖，有哂上帝視角嘅人走去批評「前線」嘅人咁做唔岩、咁樣做錯左，我覺得我無資格、除非我睇完就深入戰場做指揮，所以我絕對佩服今晚選擇去金鐘呼籲大家返屋企的人

4.//處理得成熟啲，好嗎？// //攪到後面嘅手足要同你哋補鑊。
//
有行得前啲嘅都睇得出，企得最前嘅真係班十幾二十嘅青年
佢地必然係唔成熟，好奇怪咩?
我引用其他人講嘅說話:
//最後，請容許我講多句：輿論戰並唔係前線應該擔心的戰場，那是文宣組和我們一眾鍵盤戰士的工作，正如黑警打人嘅時候係唔會理警民關係科諗咩，佢地自然會幫忙善後。我有我的崗位，你直嘅我幫你拗孿佢，你孿嘅唔駛旨意變返直，就係咁簡單。//

倫敦人妻先生手記

quote太長，我直接係下邊再reply

----------------------
RTHK NEWS 2019-08-18 HKT 22:24
政府回應集會 稱一切平靜後會與市民展開真誠對話

政府發言人回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。
------------------------

今日咁多人，政府有無理過我地?無呀嘛
單單係呢點，就算琴晚真係有衝突發生，我都認為已經有正當性去做文宣

其實連登班冷氣軍師睇得自己太重要，其實現場根本無咩人會上連登

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

我仲未見到割蓆和理非出黎認錯道歉

兄弟爬山各有各做

我淨係見到一個重點就係

單眼佬

唔係話唔俾勇武，係今次成個禮拜前已經有哂共識

大家都好攰，我都知，我自己都係
事情嘅發生往往都好似唔係自己可以掌控咁係好令人無力同想爆粗
但我希望大家對人寬容、亦即係對自己寬容
我無辦法知道自己嘅諗法係咪接觸哂所有人，就算真係散播哂出去，亦都總有人係會唔同意
大家都係盡做，會咁上心係因為我地都愛呢個地方
但覺得自己都情緒唔好果陣，不如行開下，當自己都休息下，冷靜下先

只能和平、非暴力參與嘅人永遠都係多數
會進行武力抗爭、甚至只係企前啲嘅必然係小數

所謂「和理非」係共識嘅說話，次次都會出現
不如調番轉話，有邊次你「見過今次行動勇武抗爭係共識」呢句說話出現?

無錯，天琦

Support

721 811

既然大家都同意有鬼
咁用到國家級力量去收購連登AC、hack人account、用大量ISP/.edu email去開新AC、甚至係黑警充公完咁多人電腦/電話再用佢地AC開post/reply 洗版，係合理預期

所以善用起底功能，自己評估

大台同政府一樣

如果個大台係小圈子整出黎，更可能會賣自己，只為自身利益
呢個係一個獨裁大台
就好似14年嗰個

如果個大台係由集體智慧討論，聆聽廣泛聲音之後得出共識，呢個其實係可以接受
留意返民主唔係單純小眾服從多眾，而係全部人聲音都可以被聆聽，即使係小眾都可以被了解，加以討論及照顧
有啲似連登而家嘅角色

咁運動需唔需要一個民主大台，決出共識然後限制其他人？
我覺得大方向要，但大方向之下做啲咩唔使，但拎上黎討論可以更週詳

尋日個大方向
連登都傾左幾日
就係和理非主調，咁喺呢個方向下，你整figure 放飛機 整雕像全部和平野可以各有各做，但打人燒野就違反個大方向共識

如果大方向共識係不合作
咁塞錢倒油撞車全部都可以各有各做，左膠人鏈就係違反方向

呢樣我fact check唔到，不過總有人唔上連登
有時同一個post cap去fb仲多人留言討論過原post的確係事實

連登有大把五毛/分化撚就係想內部瓦解
有d低手到直接話我要捉鬼
臨時演員都係演員 認真少少得唔得呀

同意

政府回應從來唔係尋日個目標
尋日目標係
1. 表示民意冇逆轉 (成功)
2. 俾國際睇香港人未放棄等外媒做野 (成功俾國際睇，做唔做野未知)
3. 取得下次升級正當性 (成功)

要搞清楚戰略目標，先可以睇到尋日係成功定失敗架

//如果個大台係由集體智慧討論，聆聽廣泛聲音之後得出共識，呢個其實係可以接受//
實際上係點運作?
我自quote自己
只能和平、非暴力參與嘅人永遠都係多數
會進行武力抗爭、甚至只係企前啲嘅必然係小數

所謂「和理非」係共識嘅說話，次次都會出現
不如調番轉話，有邊次你「見過今次行動勇武抗爭係共識」呢句說話出現?